建議若發生戒嚴及全面熄登情況 事先約定每星期一天到一特定地點聚集

政府若打算局部戒嚴 必定會公開宣告
例如預先約定 每星期六 若金鐘戒嚴則到旺角 旺角戒嚴則到尖沙咀

可以將十八區排次序

叫連仔開定FACEBOOK PAGE

去連農牆開post

利申: 純歷史研究 熱愛和平 反暴力

fb開page
開tg
今時今日會用tg既人大把喇